====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , au moins au départ , il a été davantage dans une construction de la première couronne , de Paris discutant avec ses voisins immédiats , parce que c ' était sa légitimité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

